【巨額補償】一個係毀容致盲女抗爭者、另一個係警察

毀容致盲女抗爭者唔洗多解釋
而巨額補償另一個點解會係警察？
而且有機會將整場運動翻盤

只要該名警察（或多於一名）提供證據
而該批證據於法庭上直接導致副處長或以上負上刑責
即可得到巨額補償
補償其警員職位損失及所承受壓力

若有警察有種企出尼
其實等同自殺
唔可能要佢白白送頭

只要金額夠大
成不成功都可以分化整個警隊
成功更可重擊警隊以至政府
----------------------------

幾十歲人今晚真係有眼淚
希望可以為各軍師帶來啟發

自推

推

呢個方法都唔錯
但要確保佢真係有用自保償
我第一個支持

PS 個女仔我一世助養都得

做得狗仲有良知？唔好唔記得律政司都係佢地人

法官現在已是香港最後防線

推！

紅底法官

終審還未

法官是最後防線？2016年旺角騷亂既示威者被重判…

警犬會有良知？

良知
很多時可以用錢買

最後防線
是指法律大致上仍是中立
沒有偏向任何一方

唔單止希望找到現有證據
有bounty
有心人就會開始做野
搜集將會出現既證據
以依家佢地愈做愈心雄
出馬腳證據應愈來愈容易內部搜集

狗為左自己升職明爭暗鬥咩都做得出
有得分巨額 理鳩得其他狗咩

受薪卧底警察搜集既證據會被推番？

Mon po 警察都可以比d建議
提早去嘆世界可能就係你

bump

推到有智者可以睇到